tvb 高層可能會郁愛回家

收視多過8點半同9點半劇，處境尷尬

是咪搞笑？係郁都郁收視低果啲

四維唔伸張 國家就會係咁先

50歲 (on9)

中共想tvb 自殺以扼殺粵語文化

改做8點半播，每集做足一個鐘

反正播大陸劇都係政治任務，皓鑭傳搬去8點時段，一集拆開兩集咁播咪算囉

no

樓主鳩噏

仲有人睇tvb咩

今晚嗰集愛回家嘅編劇係咪痴咗線？

個人認為愛回家只係間唔中一兩集好睇同有意思
其他集數都無撚聊 用黎送飯嘅質數
無d人講到咁神
香港無好劇就要捧呢d膠劇
真悲哀
連娛樂都大倒退

愛回家不知幾撚多植入式廣告 除時班高層嫌半粒鍾太位添 點會cut

中共想tvb 死

大把人睇啦
唔睇既只係少數

好快就會播大陸劇禁止配音

咁多廢青廢中廢老仲有睇TVB

聽講2022前

播左咁耐而家先一半你拆兩集想播到年尾?

腰斬啦，講野文皺皺d師奶都唔知佢up乜鳩

d 對白好唔真實

韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

發覺你開親啲post都係講戇鳩野

城邦會戰勝歸來

愛回家重高收視過 大制作
依家主力做網店賣野,
再賣演員出去做SHOW 先頂得住.